Admin你係年宵賣嘢唔係唔得 但係有個問題真係要正視

就係點解可以冇咗呢個
印家軍而家立刻要求Admin推出
否則印家軍全體會考慮永久退出連登

二人軍團

最具有魅力嘅奸角

話自己看得那麼膏

印家軍開po部參謀長

得兩個人都叫自己軍團

火箭軍團

你都係推post師

退出師

高尚程度媲美日本武士切腹

覺醒師

切腹師

出隻1:1

買嚟X

1:1師

點x..

買嚟當攬枕..

慘過返印度師

彈出彈入師

我屌你老母

我賭哂全副身家買贏..